【旅遊史上最ON9產品】邊位天才諗出黎

TVB Anywhere Travel Pass
7日收你12 USD
屌你老母仲貴過SIM CARD

唔想抽水抽太勁

大部分人唔收錢申請MyTV Super睇replay都懶

收呢條數等執都得